聖詩隊係邊間教會

聖詩隊同啲牧師企係第一線，以詩歌驅壓惡靈，今天我受主蒙恩，決定要番教會，學聖詩，求教會接收

推